而家警權過大問題仲逼切過無普選

警權過大，連基本嘅示威自由都無埋，周街搞你

關你撚事咩五毛 咪撚想洗白自己